軒尼詩道告士打道灣仔道全部都係狗

人係好多
但真係行街

可以點行

照行 大家都係咁行

一息尚存 抗爭到底

橫衝小巷都封左 行去邊

姐係鳩做
消耗民意
笑撚左
香港真係多你呢類傻鳩
先搞到今日咁

我話埋比你知
今日完左
起碼再多五萬人心淡
因為佢地真係得個「行」字
完全無意義
連口號都唔敢叫

聽到唔少喎

其實出撚咗去 好自然知會做咩
唔知嘅 你咪翻屋企囉
得個行字有咩問題 出黎行起碼有輸出
定係留喺屋企含撚？
係屋企share ig story？
好嬲好嬲？

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

永久封鎖

有冇冷氣軍師指點下迷津

收皮

其實佢唔係咁意思
我認為鳩行的確有問題
我希望大家應該主動報消息
即時聚返一個地方
越聚唔到人
D人散得越快
見好多人見封鎖左sogo行到外圍就掉頭返屋企
亦有好大班人係封鎖外圍不斷鳩行之後都係歸家